有手足私了後唔換衫 被捉到後又自認

#西九龍裁判法院第一庭 - 羅德泉署理總裁判官

#新案件 kwcc14/2020
梁姓被告 - 有意圖傷人 #1201旺角 #私了
控方申請押後12/3，反對擔保。控方申請gag order，不准任何人報導任何可識別受害人身份資料，辯方無反對。

控方透露指CCTV拍攝到無換裝束離開現場。警戒下被告承認以硬物襲擊事主。控方指被告手法「兇殘」。
辯方爭議被告所謂被拍攝到CCTV片段，指疑似被告經過不足一秒，亦指事主曾手持棍狀硬物。

押後12/3，拒絕擔保‼️‼️，辯方保留8日覆核權利，10/1 同庭再作擔保覆核。

跟我講三次
我冇野講
我冇野講
我冇野講

仲有 記緊換裝 甩cctv

。。。

1

2

3

4

5

6

⋯⋯⋯點解咁傻呀

7

8

9

10

gg了
暴動十年

11

1月11！上水和你轆！不見不散?

被咬後,意志好重要,捱過48小時後就另一個世界,係要啞足48,連“我無嘢講”呢句都慳返

鬼嚟 應該popo扮 當場捉住佢仲好

我無野講啊

可能喺新屋嶺屈打成招